一次性交一年租，可唔可以計平D俾我！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

事源父母係藍絲，我想逃離呢個家

幾多cm

身高？

其實出面套房4000$都租到間唔錯既
你仲係學生？

係 所以無咩錢 訓廳都ok

如果真係有咁嘅決心
重駛撚留係共港咩

有錢先得架

就係無錢呀

我仲諗緊一年租金 要性交幾多次先夠交租

重未夠決心
一係儲錢
一係再儲下決心

你開個咁既topic
你自己小心被人呃wor小妹妹..
認真d講
長貧難顧.. 你除非自己打工搵到錢
否則邊個會肯長期養住你呀..
你讀完中學未呀

經驗同理性話我知，上連登勿認真

我認住信手足 離開個家就可以返PT

等有心人

起底->上一頁

以為性交當交租

唔係 我想一次性交會平d

長度

冇套 ok?

無錢點交一年租
定真係一次性交換一年租